棉衫係咪脫離唔到洗兩次變盔甲咁硬既命運？

次次買果陣摸上手幾柔軟幾舒服，洗完就變硬

係咪一定要乾衣機先keep到咁柔軟？
曬乾一定變咸魚咁硬？

落柔順劑